深圳珠海封城，依家得飛機黎到香港

大家要諗諗。

source??
機場罷工